原來被出賣 個心真係好痛

一個自己最信任的人 原來對自己都係充滿心計 我而家傷心到頭都痛埋

以我專業既估計 絕對唔會只係得一個對你有心計

一向都係咁 痛完就冇野

依個世界冇人信得過架

你會有好多野罵他/她，但塞住在口，一個字都講唔出

點解禁講 有咩高見

還擊囉

頭又痛 又想嘔 失戀都無禁傷心

夠鐘死心了

我都比人背叛過 個感覺第一下係咁差
過多幾日就冇事

終於明點解成日都話帶眼識人

我覺得你值得我信
以為你可以俾我依靠下
我先講我既秘密俾你聽
然後你當笑話咁同其他人講我點點點
屌你老母

身邊太多假人 心中太多傷痕
其實只要唔好信哂任何一個人就冇咁傷心

佢不仁係佢衰 但我不義就我都仆街埋一份 唔想成為佢

戴住個面具做人 保護自己

Friend左禁多年 一夜化為烏有

係 其實都頹到唔想罵 淨係想佢消失

雞姦佢囉

傷心到仆街先忍唔住開左個post 有人覆我已經開心返 得返自己一個人真係好空虛

有咩打算 雞姦左先定點？

望佢遲早有報應

位置變了各有隊友

為何舊知己 在最後 變不到老友

唔緊要la，有d嘢係整定
更何況ed fd唔要都罷啦